［新濠天地］hello 我叫Ray啊

hello 我叫Ray啊 岩比過電話你的 發優惠比你先 ⭐三日兩日食住行promotion優惠包含：

（1） 澳門🇲🇴新濠影匯酒店（Studio city hotel）
享受兩間20樓以上和520尺高層豪華觀景洋房.🏵，一間房可住4位成人

并可免費享受穿梭巴士🚌服務定時來往港澳/外港碼頭，以及酒店消閒設施，如游泳池🏊🏻、健身室🏓等。

（2）兩位海鮮Lunch Buffet（含＋1）🍝

（3）另外送一張折扣vip咭💳
享受訂新濠天地各大Hotel住房🌆 5折

Lunch Buffet🍴買一送一

新濠天地各大主題show 例如耗資5億的水舞間⚜、魔術大師打造的魔幻間🃏、獨一無二的8字摩天輪🎡、4D蝙蝠俠show等… 門票7折

🚢船飛7折,免除夜班船费
/
vip咭一年時間內無限次數無限人數

成份Package有一年Valid 到2018年6月底
Total: 💰2999💰

無撚嘢呀 條茂利叫我阿媽係wtsapp send 張信用卡資料連有效期俾佢
dllm 係真唔係啊